拍拖真係好難儲錢

睇戲食飯
點解我唔係有錢人

宜家睇場戲 百幾蚊張..

返屋企睇a 片咪唔洗錢lor